講真大家應唔應該私了熱狗

都係非建制派陣營 唔好咁斤斤計較

push

push 1

push 2

push 3

push 4

應該唔應該

push 5

淨係識鬥黃 醒啦 好嗎

大家有眼睇到，你自己諗啦

熱狗唔澄清割席就必須要後果自負

熱狗都唔係黃 邊有內鬥之嫌

push 6

狂應該

push 7

push 8

熱狗黃條撚咩 屌泛民 屌黃絲 屌黃色經濟圈 屌本土 屌香港獨立 屌天琦 屌遊行冇撚用 屌勇武送頭 屌和理非 屌人帶口罩CCTai連選民都屌埋白痴 仲有太多不能盡錄

人地係poly渠底救人果陣你仲係網上左屌又屌喳

push 9

push 10

頂多都只可以話熱狗係好壞參半嘅抗爭者

應該

支那團用tg